又夠鐘開膠post

細個上hkg 見到d哥哥姐姐成日開膠post 同自己講大個唔要做痴線佬 結果都係痴左 sosad

也許 每個癲佬背後都有個唏噓的故事

你有咩故事？